[
    {
        "time": "2023-05-30 16:17:15",
        "user": "Eidullah Zazai",
        "tweet": "@ShayaanAlii @wahidjan911 Welcome to the world Cemetery #Afghanistan we are waiting for that days and yeah we enoug\u2026 https://t.co/Xeja81MQ3t"
    },
    {
        "time": "2023-05-30 16:17:03",
        "user": "Misogynist Afghan\ud83d\udc0d \u00d7\u035c\u00d7 \ud81a\udd10 \ud83e\udd77\ud83c\udffc\ud83c\udf92",
        "tweet": "@obeidhamid01 @JeffRigsby2 if you want your woman to be educated take them to your native country we dont want femi\u2026 https://t.co/VZYUIZldfD"
    },
    {
        "time": "2023-05-30 16:16:40",
        "user": "Harry Mudd",
        "tweet": "@Kokkentor3 @LouisWoodhill @gummibear737 The difference is they don't stay, they don't annex territory. Notice Afgh\u2026 https://t.co/Tos3q5OTqp"
    },
    {
        "time": "2023-05-30 16:16:14",
        "user": "SaveAfghanSoldiers",
        "tweet": "\u0647\u063a\u0647 \u0627\u0634\u062e\u0627\u0635 \u0686\u06d0 \u0648\u0627\u064a\u06d0 \u067c\u0627\u0644\u0628 \u0627\u0648 \u0645\u0642\u0627\u0648\u0645\u062a \u062c\u0628\u0647\u0647 \u064a\u0648 \u0685\u06d0\u0631 \u062f\u064a \u0627\u0648 \u064a\u0627 \u0648\u0627\u064a\u06d0 \u0686\u06d0 \u067e\u069a\u062a\u0648\u0646 \u0627\u0648 \u067c\u0627\u0644\u0628 \u064a\u0648 \u0685\u06d0\u0631 \u062f\u064a\u061b \u062f\u063a\u0647 \u067c\u0627\u064a\u067e \u062e\u0644\u06a9 \u069a\u06a9\u0627\u0631\u0647 \u0645\u062a\u0639\u0635\u064a\u0628\u064a\u0646\u2026 https://t.co/IzPWE0voSZ"
    },
    {
        "time": "2023-05-30 16:16:12",
        "user": "Liechtenstein MFA",
        "tweet": "Botschafter Martin Frick und Botschafter @DStillhart trafen sich in LI zum j\u00e4hrl. Austausch der humanit\u00e4ren Hilfe.\u2026 https://t.co/6wtYNVMM85"
    },
    {
        "time": "2023-05-30 16:16:12",
        "user": "ThisIsAfghanistan(TIA)",
        "tweet": "@EhsanullahShor1 These were the kinds of people who were in the nervous system of Afghanistan. They were in the \"af\u2026 https://t.co/2NSiGRffRF"
    },
    {
        "time": "2023-05-30 16:15:56",
        "user": "Dr.Srinivasa Varma Bhupathiraju",
        "tweet": "@NenuNaaCinema @JogulambaV #Speaker_Even_Not_Fit_For_Afghanistan Home minister @AmitShah\n@SupremeCourtIND @PMOIndia\u2026 https://t.co/eyHbUaX211"
    },
    {
        "time": "2023-05-30 16:15:54",
        "user": "George Tidwell",
        "tweet": "@MarkHamill Biden leaves troops behind in Afghanistan, Trump secured peace for four years. Biden should be a little remorseful. Are you ok?"
    },
    {
        "time": "2023-05-30 16:15:52",
        "user": "sercan caliskan",
        "tweet": "@Ulku_Ocaklari  s\u00f6zde \u00fclk\u00fcc\u00fcler size birsey soracagim . Ocagikizda a\u00df kayniypr mu ? Cocuguna haclik verdin mi? Bug\u00fc\u2026 https://t.co/5xuT9FsdaS"
    },
    {
        "time": "2023-05-30 16:15:46",
        "user": "God, Family & Country",
        "tweet": "@JDCocchiarella He should have carried 13 of those on his shoulders. You know to represent the 13 killed in his bot\u2026 https://t.co/YCayCa2aMP"
    }
]